請聯絡身邊藍絲要工聯會民建聯 票債票償！！！

連我媽咪投開禮儀廉無恥 工賊會都話選舉欽點 做馬, 他朝君體也相同！ 佢地反口覆舌批鬥民望最高建制派曾俊華要 自食其果

黎緊立法會補選 一定要乘勝追擊撬走身邊藍絲建制派d票,如果游&#35500;泛民/本土唔成功,寧遊說中立派 如方國珊 ,點都要打擊佢地